送中條例第一TARGET就係d係香港或者出國數臭共產黨既人

有邊個接觸過外國官員又數臭過中共既
係你啦
準備好未?

一個中意玩家庭暴力既人知道你報警同搵社工求助
知唔知下場係點?
就係等你返到屋企打撚到你仆街,打撚到你骨折